[集氣］將軍澳墮樓手足家人有野講 2

[集氣］將軍澳墮樓手足家人有野講

等左五分鐘樓主都唔開po

周同學，加油！香港之子
科大同香港有你，係我地既光榮。

手足撐住呀
你仲要個大結局要睇架

推

手足知道你好叻 求生意志好強 撐咗好耐 求下你繼續撐住 如果一世人只可以有一次奇蹟發生 我將我個奇蹟俾你呀！你一定會大步攬過 一定會好返 一定會冇事！！！

(急）尋晚有去ust 手足有無人有影低d 紙鶴，周同學家人想要

我地約好要煲底除罩相擁

手足頂住呀！！

手足
知你係科大仔 所以就算手術後個腦少左忽
都一定醒過哂我地呢班凡人
所以你快啲醒返然後極速康復呀
你康復個日 一定係香港重光之時！

醒得返先可以做世界冠軍㗎嘛
唔係約好勝利之日一齊喺煲底相擁㗎咩？
訓着覺點攬啊？
咁多人睇住，唔好諗住走數喎

樂土已經有好多手足，你唔好入去同佢哋爭位啦，我好瘦，你可以逼過黎我呢邊。

只要你醒得返，我就從此唔再諗離開嘅事

我求下你醒翻
喊到崩潰

話過要煲底見
一定要撐住

手足一定要撐住呀！你真係好叻！一定一定要醒翻同我地一齊捱到煲底相見嗰日！加油！

手足一定要撐住

手足，加油呀。 等你煲底相見呀

手足，你一定要好翻！
好希望你係我細佬，姐姐會保護你同支持你
好翻之後希望有機會可以同你傾計
叫你一聲細佬，我地繼續為場運動加油！
因為所有香港人都係一家人

手足 加油 支持落去 快啲醒返

周巴打，出面好多人為你打緊氣為你祈禱，你一直要撐住，我地要一齊係重光的香港相聚，頂撚住，唔可以早死過班狗

加油

黑警拖住唔比救護救你 呢個仇咁大 你應承我地 要起身然後好翻 一齊報好唔好 仲有我地成日比人叫甲甴 生命力應該好強 加油 比多少少力就會起到身架

Gott Erhalte Gott Beschütze

手足！我知你撐緊
頂住呀！我地大家等你起身，煲底相見！
希望你可以大步欖過

周同學
你廿歲出頭
好多野等緊你做
你依關實撐得過

一定要撐住 將來煲底見！

推返比原本樓主睇

周同學 雖然我未見過你 但係每次睇關於你嘅消息嘅時候 都會忍唔住喊 因為我覺得係個社會對你唔住 你為咗香港行出嚟 隻身去面對危險 而家甚至乎要面對死亡
但我相信你唔會咁輕易就放棄 因為係足足四個月嘅抗爭 你都冇放棄過香港
所以你更加要起翻身 睇住其他手足點樣光復香港
我大學畢業冇幾耐 搵嘅錢唔多 亦要養家
但如果你醒返嘅話 我願意拎一個月嘅人工出嚟 支持你嘅生活又好 捐出去又好
希望你可以支持落去 一齊睇到香港嘅日出黎明

手足加油呀，要醒返一齊見證光復嘅日子，大家都等緊你架

周仔 唔好放棄

周同學呢到有幾百萬人撐你同支持你，我地都約好左之後煲底相見！你一定要撐到個一日，一定要好番！我地知你會聽到我地說話，無論點都一定要撐下去！直到好番，直到我地可以一齊煲底見！

我地要贏 就一齊贏落去!

手足 撐住啊

頂住阿,

手足加油！撐住呀！
雖然大家素未謀面，
但喺同一個香港，就係喺同一個屋企
我哋就係手足，就係屋企人
你一定會無事㗎！支持住！
等你醒返一齊見證香港重光
一齊喺煲底相認
大家都一齊同你集氣！
我知你聽到㗎，快啲起身唔好要我哋擔心咁耐
我哋所有真香港人都係你嘅屋企人、手足
愛你

師兄 我知你求生意志強
好冇一直強落去
我哋仲有好多手足等緊你
吾好有事
咁多個香港人都信你會好返

原本樓主一定耍幫手比到手足睇多謝你

求吓你醒啦 一定要醒
加油啊
我要黎見你 好多人要黎見你嫁 知唔知道啊！

手足支持住
我地約左係煲底等架

周手足堅持落去呀 你一定會好返 我地等埋你一齊煲底慶祝

周同學加油啊
我地全部人都撐你
等你醒返
煲底相見

手足頂住呀！！！

撐住呀,快D醒
好想親身黎同你打氣

巴打你要撐住呀呢幾晚因為擔心你都無教好訓 我相信好多人都係一樣咁關心你 好多人等緊你好番再一齊行落去
你之前四個月都無放棄到香港 我相信你今次都唔會就咁放棄
記唔記得我地仲要等香港重光後一齊係煲底相擁
一定要撐住呀

我從來都唔相信命運 我只相信人定勝天

我唔識醫學野 但係我做人做左咁耐以黎

我堅信 只要你覺得自己一定得 咁你就一定得

就好似我都絕對覺得你一定可以醒返 所以你一定會醒返

手足加油

撐住呀

唔好訓啦，快啲醒返啦
我地約好左要一齊睇住中共 港共 黑警 藍絲仆街㗎
我地仲約好左要係煲底除罩相擁㗎
你快啲醒返見我地啦

巴打要頂住
科大人向Atrium等緊你架

手足撐住呀
等你好返我要去搵你想擁呀
再喺煲底相見 ！！！

周同學！我相信好人一生平安架！
我已經祈求上天好好保佑你，你一定會醒！
既然你求生意志咁強，你就快啲起身啦！！！
你都仲未完成大事，點可以就咁放棄所有手足！
我相信你好想同所有手足一齊為香港抗爭到底！
都係嗰句 齊上齊落，一個都不能少！
我哋贏咗仲要係煲底相見架！等你啊！

手足好返一定會睇到依個post
好多人支持你 要一齊繼續堅持落去
我地仲有好多活動 等你歸隊

手足 加油 等你好返

手足你唔好放棄呀
我地好多人因為你好返會食齋好耐架
你無事可以救返好多動物架
你一定要好返，一定要企返起身我地一齊打佢老母架

手足撐住呀 我地要係煲底相見㗎
唔知咩方法我地都要試 求神問卜 摺紙鷂
有任何一絲機會你會醒既方法我地都會試

手足請你加油撐住
全香港人都會為你弓氣
頂住呀！！！

周同學，撐住呀！

周同學加油呀快啲醒返我地帶你去周圍玩

周同學一定會吉人天相 大步攬過架

手足，好希望你可以醒番，好希望我地有一日可以係煲底相見
你先二十幾歲，仲有好多前途，會結婚，會有家庭，會有小朋友
我知道你好堅強，衷心希望你可以撐過

手足，我哋冇咗你唔得，頂住，快啲醒

手足撐住呀！
好多人都等緊你醒返之後見你相擁

出得黎既，你同我都係手足
你同我都係屋企人
永遠都係！
缺一不可
約定煲底見你

周同學加油 求大家幫手入黎 救下周同學

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

講好左煲底見 你唔準呃我ga

幾耐都會等你歸隊，一定會幫你見證光復香港

周同學 加油呀
我地要係煲底相見
你要醒返 我相信呢一日一定會到
到時大家流嘅係喜極而泣嘅眼淚
大家都約定你
加油呀

約定你 煲底見
希望你快啲上黎睇呢個post
唔好再訓啦衰仔！！起身喇！！

手足撐住啊！出面好多人等緊你架
雖然你我素未謀面，但同路人就係一個團體
我真係當大家係手足，係兄弟姊妹咁
所以只要你醒返，我願意減壽五年 加油啊

加油呀周同學!!!要一齊頂住呀!!
雨過後有彩虹，你醒返之後聽日一定會好天架
我地仲要煲底相見

你求生意志咁強你一定得架香港仲好需要你架我地仲未光復香港加油!!集氣!!!!!!!

加油啊

你要加油醒返, 同我地一齊見證成功光復香港

周同學，
雖然大家素未謀面，
但大家已經當咗你係手足、係親人。
希望你支持落去，快啲醒翻！
我地等待與你一齊見證勝利時刻！
願他日可以煲底重聚，相依相偎。
同時，願主保佑你，祝福你！
我地等你歸來！

另外，希望周同學家人都要堅強面對，唔好輕易放棄。
加油！！！

手足，我地約咗係煲底到見㗎，記唔記得呀？快啲醒返一齊守護我地個屋企！！

知道你六月到而家都冇好好休息過，一定好攰好攰，想訓多陣。訓左幾日喇，起身啦好冇...

手足一定會冇事 吉人天相

周同學快啲醒翻啦！你會無事架！

撐住啊，大家等緊你

你係叻仔黎一定挨得過呢一關嫁！加油！

要醒呀
煲底見

撐住呀！我哋要喺煲底見！！！

手足，撐過呢關!

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

頂住呀！！！！

冇咩野好講
只係想你大步攬過

巴打 請你一定要支持住
我地全部人都會陪你過哩個難關
等你返黎煲底相見
一齊清算班仆街賤種狗同狗官！
你一定會無事架！！！

頂住呀手足，比你休息陣，但要快啲歸隊！
我地要一齊等到重光日，煲底見！

你仲有好多野未試架，一定要起身
大家等緊你

手足 頂住呀
約好煲底見架

手足你要支持住呀
我好想好想見到你好番
企起身同大家講你無事
一個都不能小
見到你求生意志好強我又喊左 要堅持住！
我會日日為你祈禱 好得翻為你齋戒祈福
快啲起身啦好多人等緊你架

周手足
我係絲
你係香港其中嘅子女
香港人唔會放棄你
所以你唔好放棄
即使將來條路幾難行 亦都唔好放棄

手足頂住啊 香港光復後要係煲底除罩相見！唔好放棄

香港爭你一個呀！呢輪你休息緊我會出埋你份力 你都應承我快啲一齊繼續打仗好冇？

手足你一定冇事㗎！唔可以咁自私離隊
講好咗齊上齊落㗎嘛！
辛苦你啦要你挨呢啲苦同痛
好返之後一齊去玩好無？你帶我喎

利申 真絲

手足加油呀

科大既同學仔你一定會吉人天相架！等你凱旋回歸科大 到時成間學校出火雞迎接你！

手足, 快d起身睇下尚德d街坊幾勁啦!!!

巴打 你真係好叻好有勇氣架
唔好係呢一刻放棄呀
依家休息下唔緊要
但要記住我地仲要係煲底見架

手足 一定要支持落去呀 你一定會無事架 我哋仲有個約定 未完成

手足 我希望有奇蹟出現 你會安然無恙醒翻
我唔係迷信嘅人 但祈禱又好摺紙鷂又好 我都願意一直做落去 只要你無事
大家都等緊你嫁 希望你會聽到我地咁多人對你嘅祝福！加油！

手足加油，有大家支持你，唔好放棄，一定要醒返

周同學 你要加油 好多人支持你 點都好 起翻身先可以一齊打仗 我係澳洲 好多香港人都有講起呢件事 睇到新聞個個都好傷心 所以醒呀兄弟 煲底見

又係我啊
周同學
我之前咪同你講
我有一隊籃球隊
我係領隊啊
我留咗件波衫俾你啊
你快啲醒
我哋每個星期日一齊打波

求下你快啲醒喇
我要帶你去煲底見手足
一齊喺嗰度打邊爐吹水
然後一齊大叫

光復香港
時代革命

真係俾我哋做到

集氣

我地一個不能少
要折壽保佑你都值得

乖 唔好再訓 訓得多會變豬
醒番帶你去識女女好冇
我地香港人講好左要一齊係煲底見
講好左架！ 唔可以反口
反口嬲死你呀
知你好堅強好叻仔 一定會冇事
一定會醒番
乖 好冇

巴打 呢度有好多人等緊你 一定要撐住呀！煲底見

手足，唔好放棄
我地都唔會放棄，你都唔可以
約好左煲底見就一定會見到

周同學 一定一定要好返
仲有好多嘢等緊你去見證！
未見到中共收皮㗎我哋！等緊你醒一齊去睇啊！

加油呀同學仔

同學仔 你一定要大步攬過呀
全部人都等緊你返去讀書 畢業 一齊行atrium個台
你要頂住啊知唔知啊

手足，頂住呀！一齊堅持到除罩相見既一日呀

唔會有事架，要留低睇一齊睇住我地贏。煲底需要你

手足一定要頂住

周同學加油呀
我地一齊鬥長命好唔好
我地要睇住林奠落地獄
黑警死全家 死完全家死親家
一齊等天琦bb出獄
一齊一日一票選特首
然後2047嘅時候
四十幾五十歲嘅你會同老婆仔女同萬我地一齊唱香港國國歌

手足求下你快啲醒
好多唔識你嘅人都好關心你 好支持你架
我地仲有好長嘅路要一齊戰鬥
唔好掉低我地呀!!

等你歸隊，一個都不能少！

Push

唔該手足繼續幫佢集氣
頭先去咗沖涼

爆咗1001
想回應返呢位手足

我話你無事就無事啦！

好醒啦, 周同學, 你讀書又叻運動又勁, 未來是你的, 快啲醒返啦,愛你

手足 你要撐住！
我遲啲要係煲底俾個擁抱你

我地仲未贏
我地仲未除罩相認
我地仲未去煲底慶祝香港重光
你一定可以好返，所有人都撐住你，求下你唔好放棄，同我地一齊行落去
唔可以冇左你

周同學撐住唔好有事
戒丁一個月

周同學，煲底呀，快啲起身

屌 再唔起身就溫唔切final

手足 頂住
一定會好返

說好的煲底見！
撐住！

雖然唔識你
但出事之後真係好唔開心好心痛
講真 你係繼梁烈士之後 第二個我會為陌生人而喊既人
睇到大家集氣帶望你醒番 真係好感動
求下你真係要醒番呀！
要睇到煲底除罩既結局 要親眼睇到班警甴被清算既下場

1

手足撐住吖!!!
集氣!!!

好似仲生得幾陽光靚仔正氣
要死嘅係啲仆街狗官同黑曱甴
手足一定會好返 一定會

我倆素未謀面
卻已情同手足
望君一生平安 逢凶化吉
但願光復之日 煲底相見

求下你醒返
我地成班手足等緊你

起身啦
你既人生仲未完架

我哋一大班兄弟姊妹約好咗煲底下相見

唔好甩底呀

手足我地煲底見
約左嫁啦唔好放我地飛機呀！

手足快啲醒吖！
你仲有大好前途等緊你架！

你仲要睇到我地贏嘅一刻架！！！

巴打，撐住呀！你知唔知好多香港人撐緊你架？香港重光之日，我哋喺煲底相聚，不見不散！

同學 醒啦！
我地差唔多夠鐘煲底相見啦

等你起身講真相制裁班畜生 到時你一定會好心涼

手足希望你感受到好多人支持你！！呢場杖仲未完 要撐住呀！！！！之後我地要喺煲底相見呀

手足 頂住ar齊上齊落
好人一世平安
香港人一齊幫你集齊ar

加油你一定撐得過
我地一定會等到煲底見果日，到時你一定要黎

手足，唔好訓啦！
我仲想喺煲底同你相見架

周同學 你一定要醒翻 你仲有好長嘅路要行架！個個都同你加油集氣 你一定要堅持落去！

你叻仔黎架，撐住呀手足🙏🏻

手足撐住 記住重光後大家煲底之約

喂啊手足！快啲醒返啊！唔準你再抖落去！你要繼續同我哋齊上齊落㗎！

手足的求生意志好強大
希望有日瞓醒，會看到手足的好消息

你得架! 你可以架!
你仲要睇住香港變好架!
你要睇住班狗跌得亂七八糟指住啲狗黎笑
你要睇住我地屌勁班狗官架!

就快完sem又係時候要exam啦，快D起身溫書呀

安息啦
太痛苦了

手足撐住呀！！
我哋一定要係煲底見！

唔識您，但感覺好親切，因為您係我地嘅屋企人啊。
手足頂住好無呀，求下您，頂住。
我唔想我地嘅屋企又少咗個家人。

係呀，呢個香港好難頂呀，做香港人好攰啊！
一件事未完，奶共嘅又搞另一樣野出黎，
但我唔準您咁自私自己走啊，唔比。
講好咗一齊反抗，講好咗一齊煲底見，講好咗要睇住啲賤人仆街死，
您甘心咩？醒啦好無，我地等緊您啊

點解唔識您，但打呢啲野會喊到咁。。
有時我會覺得好攰，點解咁耐，衰人仲未有報應。
求下您醒下話我知，呢個世界仲有希望、公義好無？

撐住啊 我哋會陪你撐落去

撐住呀！仲要睇黑警點死咖！

加油呀！瞓夠好起身，我哋要拉大隊睇你比賽，睇你畢業架❤️❤️❤️❤️❤️

周同學，你有良知有學識
仲有大好前途
你要撐住
香港需要你
加油！加油！

我約左你煲底見架喇
唔好放我飛機

手足 加油啊 我哋仲要煲底相見
等你醒返一齊去溝女好冇？

巴打 你要加油丫
快啲醒返 嚟睇吓以後光復左嘅香港
係幾咁靚幾咁有人情味既新香港

手足撐住我哋煲底除罩相見

集氣！
手足頂住呀！我地要煲底見

撐住呀
為你喊左兩日
搭車又喊
返工又喊
你好叻仔
係香港之光
喊唔好有事！你好返我地請你食飯啦
食乜都得
你要撐住呀
睇新聞見到你親人響門外好傷心
我都好心up
你一定大步檻過架
我對你有信心
加油！全香港人都支持你！

仲想同你一齊懲罰黃店呀手足

手足要撐住呀

加油呀手足 撐落去呀！！！ 香港需要你

我愛你唔準行咁快啊！

撐住呀！一定無事架！

你d同學等緊你返黎
一齊上堂溫書exchange畢業架
唞多陣要醒啦！！！

頂住啊！！！！！！

梓樂 加油
我地要一齊見證光復左既香港
讀左咁多年書咁辛苦
抖下都好 但唔好抖咁耐呀
快啲起身同我地咁多人一齊行落去丫
雖然我同你素不謀面
但你起左身 我地一定會好多野傾
快啲醒丫
除左我 仲有好多巴絲打都好想同你做朋友
仲有好多哥哥姐姐姨姨叔叔等緊你架

你一定要撐住
我地成日都話 多你一個好多
係真架
唔可以咁樣就走左去
頂住啊!!

手足頂住呀！！！煲底等你！

手足頂住啊 我地約好左要煲底除罩相擁 快D醒番!!
你要好番睇着香港重光 會有而一日嫁
所以要頂住!
我地好好左ok?
撐住啊 等你好番嫁我地!
你係我地屋企人黎 唔好咁易就離開我地得唔得
雖然我地素未謀面，但我會為你而祈禱。
我地大家都等你番黎嫁，所以，快D好番

我哋會繼續堅持，約定煲底見！

加油！一定要醒返？一

巴打 求下你一定要醒返！
知唔知全香港手足都等緊你醒返，然後一齊行落去！未完成大事之前唔可以有事！
我知你咁堅強一定頂得住架！！

如果一世人只可以有一次奇蹟發生 我果次都俾周同學 撐住 大家都係度等你！

手足，撐住呀
諗下612我哋點樣二百萬人一齊上街
7月1號點樣光復立法會
行咗咁耐我哋要一齊行埋落去
你唔准走先，一定要同我地一齊行埋落去
手足，醒啦，好多人等緊你㗎

等你啊手足

撐住呀！為你祈禱🙏🏻

手足頂住呀！依度所有人等緊你醒返！

睇到你嘅消息我依兩日都喊⋯雖然我好無用做唔到咩 亦無見過你 但好希望你可以靠住意志起返身 有咩生活上嘅問題香港人一定會好努力諗方法陪你一齊過 好想你見證住香港重光嘅一日 你一定會重拾光明㗎⋯同路人上

你仲有好多想做嘅野未做
發完夢啦，醒啦，快啲醒翻
我叫連豬鞭打下你

喃嘸阿彌陀佛，求求佛祖大發慈悲，救救周同學

手足，千祈唔好放棄！我知你好硬淨㗎！
你有二百萬個手足捉實你，唔好放開我地隻手
一定要無事，約定煲底見，唔準放飛機！

手足一個都不能少

撐住呀同學仔

撐住

加油

周同學加油

我出世身體有啲問題所以入左NICU兩年
由最初醫生叫我屋企人有定心理準備我一世癱瘓
後黎我唔知係意志太強定手術太成功
依家識行識跑
我都係喺QE既ICU出到黎
我相信你都可以架 香港人等你

手足，煲底見，不見不散

煲底之約 不見不散

去到煲底弋日，我想見下每一位陪我奮鬥過嘅手足⋯⋯包括你
唔認識你，但我地的確一齊為自由公義奮鬥緊

希望你快啲好返同我地一齊行落去⋯⋯！

手足頂住呀! 你好叻 一定要繼續撐落去
我地講好左齊上齊落
你試下打開對眼丫手足
我地係出面叫緊你呀!!!!!
望下我地

( 家人加油! 我每日都為手足同家屬祈禱
如果醫生允許的話
希望可以播‘願榮光歸香港’比佢聽下

或者有時間播下串燒歌
啲活動播親比大家聽都好開心
)

手足 煲底之約呀 你咁辛苦都係為咗呢一日 一定要撐落去 一齊嚟一齊走 一個都不能少

手足
煲底之約有預埋你架
我地齊上齊落 一個都不能少啊

手足撐住 等你好返我哋嚟UST請你食九大簋
香港人都缺一不可呀

等你醒返 一齊再作戰

手足，我要同你係煲底相見呀！我哋要一齊行落去呀手足！

我地已經冇左好多位手足
煲底之約唔可以再少你一個架啦
我知道你都好想留低同我地一齊完成呢個目標
加油撐落去啊 我地個個都會努力係到等你返嚟
陪我地一齊行埋落去 睇下光復之後既香港有幾靚

手足加油！ 煲底見！
光復香港，時代革命！

手足頂住啊！

手足撐住呀
約定你煲底見

科大人等緊你返嚟㗎

周同學
周同學屋企人
加油
我摺左成日紙鶴同你地祈禱

手足你要撐住啊
我哋一定要喺煲底見

加油呀手足
你好返我比啲COMP course source你
幫你刷靚個grade

加油！

手足，撐住呀

周同學 撐住呀
我地會一齊見到重光既香港
我地會一齊見到黑警被清算
我地會一齊見到林奠不得好死
我地會一齊除低面罩係煲底相見架
我地全香港人都唔會丟低你架 所以你都唔好丟低我地啊

頂住啊我地好多手足等緊你
堅持住你既意志！要一齊見到贏既一刻
希望可以分啲運氣俾你
上天有眼 會吉人天相

梓樂 撐住呀！
雖然我哋素未謀面
但大家都有同一個願望
希望見到你畢業

我哋知道你好堅強 無放棄
依家大家都係你身邊
為你祈禱 為你加油 為你集氣
一齊行 我哋手足同你一齊行

撐住呀周同學，香港起碼最少二百萬人為你加油，你仲要大學畢業搵份好工娶個靚靚後勤女手足做老婆，組織個幸福美滿時家庭架，煲底下等你相見

周仔
入過屯元天未
快啲醒返 等我帶你去睇牛啊

齊上齊落，一個都不能少
要記住我地要係煲底相見！

今日開始食緊齋 同我頂住
呢個一定會係good ending
少你一個都唔得

親人朋友可以每日企喺佢隔離合唱《願榮光歸香港》可能佢會快啲醒

我地講過一定會煲底相見

手足唔好有事
睇到你既情況睇到眼濕濕
希望快啲醒同冇事
一齊笑 一個齊煲底見

手足撐住👍🏼👍🏼

周同學，我只知善有善報，你一定會大步檻過
好人一生平安，加油

等你歸隊

我地都知道行左5個月好攰要抖下
但你唔好訓咁耐啊 訓多一陣好喇
等緊你醒返同我地一齊見證香港重光
咁辛苦考入UST你捨得未著到件畢業袍就走喇咩
抖夠好起身喇 我地等緊你返黎架

雖然我唔識你
但我都忍唔住喊
只要你平安 我願意做我做到嘅所有嘢
煲底見呀手足
我哋等緊你

你醒返 我願意去最前線打狗

唔好死 煲底見

光復香港，缺一不可

煲底等埋你，快啲歸隊呀

手足加油，一定要頂住求下你

手足 我哋等緊你歸隊
唔好離開我哋 我哋好需要你
我哋要一齊贏
仲要一齊見證我哋成功爭取到既民主自由
要有埋你 我哋先完整
撐住啊！我地200萬手足都一齊為你打氣
堅持就一定會成功架！
周梓樂 加油啊！！！🙏🏻

求下你唔好死

頂住阿 一個都不能少

喂你約左我地架喎
咪放飛機啦
最多你比抖多陣，我幫你打住先啦
煲底等你不過太遲我食哂啲女架啦

手足 點都好 一世唔會原諒黑警 我地要真相 永遠不會忘記

今日聽到尚德好齊心咁嗌 周同學 煲底見！
唔好放我地飛機呀
最後點都好 可以同你一起走過呢幾個月 係我地最大既榮幸 多謝你 我愛你

同學仔，你好番之後：
手球學界冠軍MVP等緊你
唔使溫書 個個SEM dean list
唔使溝女 條條女自己湧埋黎
唔使用力 popo都會係你面前冼蕉皮

所以，你要快d 起身
唔好唔記得手足們既煲底之約
我地支持你

希望你可以起返身 同我地一齊叫證香港變得美好
香港已被共狗同建制派搞到遍體鱗傷
我地每一個 雖然微小 但都係守護香港既力量
香港仲病得好重 需要我地每一個去堅持 缺一不可！
你已為香港付出左好多 以後我地會接你力
醒返要好好休養
希望你快d醒返 見證我地既勝利

加油手足

你要撐住 我哋都會一齊撐 講好咗煲底見
手足 你要守承諾

To 周同學家人
我以前總係會有靈魂出竅既感覺 就係訓訓下 個身會有好大拉扯力 個人好似浮左上天花板咁 每次都好驚 然後就會彈返落地下 當時感覺都係迷迷糊糊的 世界之大無奇不有 相信周同學會聽到大家的關心然係會醒 請你地加油

雖然我未試過，但我知一定唔易挨…但我求下你再加油多一陣！努力多一下！
一定要挨過去！一定要好返！
一定要係煲底再見！一定要一齊贏依場仗！

講好左要一齊煲底除罩相見架
手足你一定頂住啊
唔好放棄啊

知道你頂得好辛苦，但你要努力醒返要指證黑警，得你先幫到自己同埋被殺害既手足，要起身快d令害你既黑警得到報應呀

你無做錯到 一定要記住

周同學，煲底呀記唔記得呀
仲要一齊睇中共滅亡㗎

同學仔 起身返學啦 你再走堂你個GPA就越黎越低啦
小心科科肥佬啊 咪以為人地會幫你take attendance 唔會㗎 自己訓醒就乖乖地返學啦
話就話走堂係大學必做嘅事遮 冇人叫你日日走 你再唔返學 你d groupmates就會同lecturer講你做freerider啦

周同學，

唔知你有冇聽到，有個連登post話，如果周同學醒番，就會食一世齋。然後下面有人留言話，希望用十年命換周同學番黎，有好多人都話跟，包括我自己。周同學你一定會有好轉嫁，大家都會一直好努力咁幫你集氣，你都要頂住呀。條路有幾難行，我地都一定會陪你行。

手足每一個都缺一不可呀！

你要快啲好番！
我地要一齊羸！

周仔，呢度好多人等緊你醒返呀！
我地仲有好多野要一齊去見證！
你永遠都係我地既哥哥/細佬，無論幾耐我地會一直等你，無論呢場仗幾難打我地一定會打埋你個份，所以請你一定一定一定都唔好放棄呀！
加油呀細佬！！！

手足唔準放棄阿 快啲醒反 我地都好擔心你

已經唔知有咩好講，淨係想你醒返
我地要贏一齊贏一齊，要輸一齊輸
唔好同我地割蓆呀

周同學，頂住！
你好勇敢，一定撐得過！

手足，唔好唞咁耐啦
大隊差你一個

手足，你要無事啊！！我地好多人一齊等你醒返，同埋幫你加油架！未來好返，我地煲底相聚好嗎？好想攬下你！！大大力咁擁抱你！！
We love you. You can get through this!!

師弟，加油，我愛你！相約在煲底見

支持住 我哋要煲底見 唔好放棄！！！
缺一不可！！！我哋會為你集氣加油
好多愛你支持你嘅人等緊你醒返同康復！！

快啲醒返請你食尚德宵夜呀手足

快啲醒阿 唔準訓喇講好左煲底見架嘛

R

集氣!!!

同學加油！
全個連登都為你打氣支持你！
約好左係煲底見，一個都不能少！

手足 你要堅強 撐住 唔好放棄
你要等到光復香港果一日 我地一齊喺煲底飲酒打邊爐 到時我一定要攬攬你
我知你而家好辛苦 你咁硬淨 捱得過架

加油 唔好放棄 我地會等你好返 你要起身睇住我地光復香港

手足撐住！

醒呀手足！！
好多香港人都唔捨得你
繼續同我地一齊行落去

唔好比自己放棄 唔好訓懶個人 快d起身呀

陪你頂住 加油

要撐住呀！！要齊上齊落！！！！！

手足，我知道你會支持住
因為你唔係得自己一個
我哋會陪係你身邊
直至你醒返，康復
到時候我哋會係煲底相見

上個post 嘅樓主話想要D相
我去FB 同上網search 聲援周同學集會嘅相
希望盡快會有現場手足當時有影到相 再post上嚟

周同學 我係海外絲打
我真係無時無刻都用自己念力幫你集氣
同時亦有好多好多手足喺唔同地方、用唔同方法一齊為你集氣、打氣、加油
你求生意志力強頑堅定 你得㗎 我哋都相信你得㗎

全香港都等緊你醒返，你咁勁科大仔，醒左一定仲勁過哂所有連登仔ga！你醒左一定感動全香港人流馬尿，個畫面實好壯觀

你比你想像中要堅強！撐過去 遠地會綠油油～

等你起返身許願，乜都應承你，連登仔裸跑又好乜都好，我地全部人都會等你。 「紅海會分開。瞎子會復明。瘸子可以站立。
那麼，頭顱重創的人也終會完全康復。
世上大部份的奇蹟，都不被肉眼看見，但確實存在。奇蹟一旦被相信，就會成為真實。」

周巴打，撐住呀！
約好左煲底除罩相擁嫁，唔俾你擅自離隊嫁！！
唔知你宜家會唔會覺得好黑好孤單，
但我想同你講，我地大家都響度，我地會一直響度嫁！！
所以，你快d歸隊啦！
等緊你有齊睇香港光復後既樣子！！

我返香港要見到你呀街坊，雖然我冇見過你，但我d fd 好多都係你d中學師兄師姐，要撐住呀！！！

手足我地個個都好愛你，加油呀！
我地煲底見好冇？！

手足
我同你一樣年紀
你叻仔讀科大，我就垃圾一條
明明你大把好前途，但就比黑警搞成咁
如果可以我願意代你受呢啲苦
講真，我難命一條，真係無所謂

之前我信耶穌，但之後離左教
因為我覺得如果呢個世界有神，就唔會容許有咁多不公義嘅事發生
今日為左你我祈返禱
我希望有神蹟出現
你一定會大步纜過

我應承你，呢個仇我一定會幫你報
等緊你歸隊啊

加油呀撐落去 好多人支持緊你架
屋企人都要好好休息
呢段時間大家一定都好辛苦
雨後會有彩虹🌈架

周同學要加油

撐住呀！！快啲醒返 我地仲要係煲底見架
未完架，好多人等緊你呀！！

周同學頂住!!!

周同學頂住呀

等你滿血歸隊！

頂住頂住 一定會捱得過架 仲有好豐盛既未來等緊你架 約定你之後見架啦

代冇連登ac既手足同周同學打氣

手足你仲好年輕，個世界好大，你仲有好多地方要去好多風景要睇，香港一定可以光復，你要堅強，快啲醒返

要睇海呀

手足加油 我地從未見面 但一早已相約咗煲底見 希望你會如期赴約 如果你無女朋友我希望可以同你date!!! 一定要醒

手足，撐住唔好有事！
光復香港唔可以無你份！

巴打我愛你呀！！你一定要撐住，我要大大力攬實你！

千萬唔好放棄
我哋全部人都等緊你出嚟未來喺煲底相認
雖然現階段我哋幫唔到你啲乜 只能夠聲援同祈禱
但我哋絕對唔會放棄你 加油努力

手足我會每日幫你祈禱架 希望可以煲底相見

Hi

講好咗一個都不能少架 撐住呀！

頂撚住

手足，頂住呀！
雖然香港人係好仆街好港豬，上一輩人不停咁出賣香港人既權利同自由去換取自己既收成期
但我相信你都體會過，落到場大家都係手足，大家都係香港人既個種感動
希望呢場仗我仲可以係前線感受到你既祝福
放心好返係醫院度休養，到你醒返個陣我地會贏到呢場仗
黎明前既一刻係至撚黑暗
相信對於你黎講，最撚黑暗既一刻已經過去
黎明將由手足帶俾你
一齊撐住。

手足頂住

我每日都為你祈福，望你大步欖過，請你要堅強頂住

頂住手足

手足頂住, 唔好放棄, 我地全部人都唔會放棄你! 快d醒番求下你

手足要撐落去！！
要親眼睇住香港重光，睇住黑警落地獄
你得㗎！！我哋全部人都等你醒返！！

手足 頂住
唔好放棄！

求下你快d醒
好想係煲底大大力攬住你

手足！訓醒就要係煲底見！撐住呀

手足頂住呀

周同學撐住啊！
我地要一起煲底相擁再睇住三萬隻曱甴被制裁
光復香港 時代革命

手足加油
雖然唔識你
但我知道大家都係香港人 都係香港嘅兒女
呢場運動唔可以冇咗你
你要見證住大家嘅勝利
加油 大家都等你醒返

手足頂住阿

齊上齊落

你知唔知好多人等緊你呀
聽唔聽到我哋集氣緊 只想你醒返
你22歲仲要ust學生 未來等緊你
睇緊啲留言已經喊到pk
你會唔會聽到阿
我地未完架 打咗咁耐 你都未睇到結果
我願意分一半命比你 你咁叻

為左你甦醒我開始食齋，手足唔好放棄，好多人企你嗰邊

同學仔
你要加油頂住
做得手足 心裡面都有一顆赤子之心 呢個世界可能已經買少見少 我唔想再少一個好人呀
我只係大你少少 畢業冇耐
科大就算點冇女溝都好 大學都係一段美好時光 醒返再走堂 趕2359 同通宵食早餐呀

周同學 你要加油頂住捱落去
香港有好多人陪你一齊捱緊！

周同學撐住呀！！！一定要醒返一齊推翻依家呢個咁腐敗嘅政權 一齊光復香港！！！

煲底見

手足，你一定要大步檻過，醒返煲底見
如果你平安無事，我會食齋一個月+願意短命五年

推上去

推

我哋一定會係煲底相認

手足頂住啊
知你求生意慾好強 唔好放棄呀
我地仲未清算班狗 仲未煲底相見 撐住啊

兄弟, 一定要大步躐過!!

周巴打，好希望奇蹟可以出現係你身上
你咁努力咁捱過三個手術，真係好多謝你
可唔可以醒返做一個健康既人，我諗真係睇天意
但只要你唔放棄，個天都一定會睇到架！
請你加油，我地係你後面等緊你大步檻過！

加油😢😢

加油，等你一齊見證香港重光

成個香港為你集氣

你一定會冇事！一定一定要大步攬過，知你求生意志好強，一定要堅持落去！我地都會！你仲要等睇光復香港嗰日，我地要煲底相見架！頂住呀！！

緊急 一定要快傳. 有醫護朋友想話比周同學父母知
大家知道梓樂情況唔樂觀 大家如果想討回公道 麻煩快傳開去 等佢家人父母收到以下訊息

1. 即刻向醫院申請醫療報告，因為報告阿支阿左都要成個月。腦科同ICU會無咁快，因為會有變化，但急症室果份已成定局，可以拎左先睇到佢送來時的情況。有時個身體擺耐左，可能會有其他瘀傷，比人話係留院期間變化就唔好。

2. 即刻向高院申請禁制令，禁止領展刪去或改動閉路電視原片。（請Law友幫忙）

3. 如果周同學過左身，父母一定要向醫生講：「父母要報死因庭、我要報死因庭，我要報死因庭。原因係死因有可疑。」法官大人可能話要解剖，但若果醫療報告夠詳盡，多數可以括免。周同學入急症室時，做左全身的電腦掃瞄，所以好大機會唔需要再解剖。

雖然呢到係集氣
唔應該講呢啲嘢
但touch wood 以防萬一

加油 周同學！
要無事！

手足啊
我知道你一定可以撐落去架係咪？我相信我哋大家都堅守住一個信念，就係係勝利之日係煲底下除罩相擁。我哋唔可以再失去任何一位手足了，我唔可以再失去任何一位戰友了...
我會連你個份都一齊上埋，一齊打狗救自己友。咁你又可唔可以答應我，無論幾痛，幾辛苦都好，一定要挨過去。為左呢個香港，為左每一個為你集氣嘅真.香港人，為左你嘅朋友，為左你嘅家人，為左你自己。挨落去好冇？
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，反抗
周手足加油，我哋煲底見

繼續集氣，堅信奇蹟

頂住，一定無事！

手足，訓左好耐啦，大家都等緊你起身再同大家一齊並肩作戰！你求生意志咁強，再比多少少力，醒番好無？煲底下吾可以無你

手足你一定要撐住啊
講好咗要係煲底相見
約定咗唔好甩拖啊
你鍾意食咩？到時多多都買俾你食
仲有你既畢業禮預咗好多人嚟
香港人都要一齊見證你畢業㗎
頂住啊

周同學 頂住呀 唔好記得約左我地係煲底見
休息多陣就要 醒啦 大家等緊你呀
pray for you

朋友冇account 都想留一句

加油撐住呀! 抖一陣好喇 大家都會係煲底等你㗎

撐住呀 我地全部手足都要煲底相見㗎

周同學
好希望亦好相信你可以捱得過醒返的
我忘記唔到你公公/爺爺傷心嘅樣
你一定都唔捨得扔低佢老人家的
你一定要醒返，好多人會陪人你走你嘅康復之路架
唔好扔低屋企人同我地班真香港人呀！
撐住呀叻仔！

想俾個擁抱你

周同學，你會好叻嘅，係咪呀？你屋企人好愛你，為左佢哋快d醒返，好嘛？香港有好多好多人為你打緊氣，我知你得嘅，唔好放棄，加油！

周同學快啲起番身，比我攬一攬你

周同學快D醒啦唔好瞓啦，香港好多人等住參加你個畢業禮阿
唔好扔低你既屋企人同埋朋友好無？
香港好多人等住同你係煲底相認架！

周同學一定要撐住 幾百萬手足一齊支持你！一定唔可以有事！！

撐住！一定要平安！
🙏🏻

兄弟 起身啦 抖左一陣夠架啦！未來既路你有我地香港人陪你行落去架！

周同學 等你呀

手足, 香港人會一齊贏返個香港返嚟
我地要一齊睇到呢日

等緊你呀
不見不散

代post

周同學，呢度有好多數唔清既人都等緊你醒返，希望你撐住，因為你仲有美好既人生，仲有好多夢想同心願等緊你去完成，你一定要加油，你係我地既手足，一個都不能少，等你醒返!!
_________
而我想講， 手足，等你醒返，去煲底睇真d你個靚仔樣， 攬攬你， 你要撐住呀!!

周同學加油阿，你一定要醒返阿

周同學，希望你快d醒返，依個世界仲有好多好多野等緊你去做

周同學，你嘅未來有無限嘅可能性等住你去發掘，你一定要醒返，去探索呢個世界。你一定要醒返，然後親口講真相。你要仲同我哋一齊等到香港重光嘅一日㗎。我同所有手足等住係煲底大大力咁擁抱你，攬到你嫌我哋煩。唔好放棄，我哋會一直等你。手足我愛你，好愛好愛。

周同學 領展出左cctv 但影唔到真相
我知你都好想同全世界講 還你一個清白
所以你要快d起身

周同學
我地一定要光復香港後係煲底到相見
希望你早日醒番，冇嚴重既後遺症
我每日都會祈禱你平安
快啲歸隊唔係我地嬲架會

屌醒你！

堅持就是勝利